軍情動態》美B-52、F-15聯合航艦南海軍演 震懾中國

軍情動態》美B-52、F-15聯合航艦南海軍演 震懾中國

〔即時新聞／綜合報導〕中國聲稱擁有南海諸多爭議島嶼的主權，甚至為所欲為地造島建設軍事設施，美國對此已出手介入，而且越來越加大力道，先前往往只是派遣軍艦捍衛自由航行，如今則是部署B-52轟炸機和F-15鷹式戰鬥機，聯合航空母艦與巡洋艦在南海軍演，無疑是在對中國展示武力。

美國海軍太平洋艦隊表示，隸屬於第69遠征轟炸機中隊的B-52同溫層堡壘轟炸機，18日於關島安德森空軍基地起飛，協同沖繩嘉手納空軍基地空軍第18聯隊的F-15C、羅斯福號航空母艦、邦克山號飛彈巡洋艦，在菲律賓海域參與美國太平洋空軍主導的聯合防空演習。

從照片上可以看到，在一望無際的海洋上，羅斯福號航空母艦和邦克山號巡洋艦威風凜凜地向前航行，1架B-52和4架F-15C所組成的編隊則飛越航艦上方，海空聯合展現出來的武力讓美國網友也驚呼連連，直說這張照片實在是拍得太震撼了。

都未出到 B2 , F22, F35

支那岀漁船還擊啦

但支那keep住造島

普通支那人，都可以徒手掟支炸彈到同溫層炸撚爛你美帝啲濕鳩轟炸機。

一陣唔小心將自己既潛艇又撈上水點算

等睇幾時佢地駛埋去個島，落埋去兼ＢＢＱ

其實D 島有乜用? 俾人做靶?

軍事基地

前排咪對台D彎船揼石仔嘅
今次對美帝艦隊揼囉

順勢在台駐軍啦，

因為冇航母所以咪直接用造個陸地出黎

淨係攞嚟放反艦導彈 反艦彈導導彈射程都遠好多

俾我唔忍啦 支那快d出手先

咁先有位俾美軍入 肯撚定打到你班支那狗仆街

補給

打啦你哋～好悶呀

又飛嚟香港啦

熱戰果陣

除左放個導彈發射器 同做補給之外 最大作用就係壯膽
個情況就好似而家公眾街道 美國講到明唔好屙屎 支那狗就係條街度屙左舊屎咁
支那狗見到屙完美國佬都唔打佢 下次就會係美國門口屙屎 再下次就係美國佬屋企屙屎